有無葵芳人最近都出現皮膚問題？

唔知係我心邪定咩，我係葵芳返工，搭巴士要經過狗鐵站
8月6號開始手生左一粒水泡
初時無為意
跟住開始慢慢生一粒粒好細既紅點，好痕
唔知係咪d有機氣體搞到咁定係我自己比野咬
因為奇就奇在d紅點係主要生係衫蓋住既位，手臂又無乜事
利申：我日日有沖涼而且平時無皮膚問題

講返d比較易信服既野
我有d同事本身有濕疹，呢幾日都突然發作，有位同事嚴重到d濕疹生係關節位痛到佢行唔到路，上埋頸同面，要sick leave
佢話以前唔會咁嚴重，最近都無亂食野
醫生問佢有無去d有催淚氣體既場所
佢話自己係葵芳返工
醫生就話可能因為日日經過先咁嚴重，建議佢避免經過狗鐵站
而家搽左藥就無咁痛lu

如果係我個人唔衛生比野咬，我就去睇醫生
如果都有其他人係咁，咁我就接受我又無左幾年命呢個事實

借位早日康復

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

自推

我都係葵芳返工
唔知係咪真係催淚彈嘅殘留物搞到我膝頭位有紅點
本身以為自己皮膚過敏先有
後來俾你講下先醒起係差佬站內射完先咁
而家仲搽緊藥

D 催淚好似講到話有過量山唉在入面。小心。
或看看需不需要睇醫生

小心為上啊巴打

遲d如果無好轉會睇醫生
扮曬野call sick先

我都係日日喺葵芳搭地鐵有事
但唔係紅點 係突然紅色一撻撻好痕
係手掌手臂嘅外露位有事咋 (只著短袖長褲)